［突發］阿歷士山齊士加盟拜仁慕尼黑

回家了

爺爺

睇到巴禾仲係曼城就放心了

改圖?

Fake news